地產商遲d應該向政府要求禁止二手房產買賣

要買樓只可買一手樓